覺唔覺應該要開始改口叫波台同志

手足已經不合時宜了

見到個志字都唔開胃啦

志哥

臭g嚟

感情台狗公同志

而家興老鐵

兄dei

同志們好 同志們辛苦了 x 1000

點算 唔識我國潮流

呀！同志！天安門的情況怎樣呀？

波台不嬲全部都係同志

瞎屌wang同志好！

Gay

樓主要改溝大陸妹

叫返手畜算啦

又發癲

中國是香港的

即將要同國家接軌 跟返人地個套啦

貓貓同志

致命埃雷拉